以後示威使唔使每人一把鎗？

有黑社會都唔怕

雷射槍！！！

各大專院校天文學會搞全民觀星營有無得諗？